2010 Benz e class

呢排買左架2手e350
但之後先發覺原來佢藍芽播唔到歌

想問下有無巴打知邊到有條aux線買？
搵左成個鴨寮街都無
同埋有無抵用既藍芽推介

深水埗冇3.5mm線係咪笑話嚟
鴨記冇(其實冇乜可能，不過你話冇就信住先)
咪去黃金囉

佢個條aux線個頭唔係咁易搵

幾十蚊買藍芽轉Radio
部車開Radio 夾返channel 就用得

唔係普通貨就落黑布街搵啦

呢個方法無諗過

音質好差 不了

冇圖好難討論落去

觀塘廣場啦

咁既頭

某寶有得買

買架垃圾返黎都on9啦

買條aux轉藍芽喇

四粒燈真係out晒
去改燈啦

就係想搵條aux轉藍芽

用緊 音質唔會有好大影響 CP值高
缺點 一開車會講：等待連接 連接成功（蝗語）